咩叫焦土策略？

以前法國入侵俄國，俄國撒走資源，燒盡房屋，唔留一點補給俾敵人就叫焦土。
但點解投對家（供應資源）又叫焦土？
純粹想知個意思。

唔留一點補給俾敵人(泛民)

見係你我解釋一下，焦土其實係南生圍發跡，如果想更清楚請去現塲一獲。

乜都擺上連登問，當呢度Facebook 呀

直必？

原來係咁，受教了

我估係想將香港人置於死生之地

但何謂死生? 置之死地而後又能否生?